我個ex正仆街

有人想知再講

Lm

我想知道 講啦

又係呢d冇證冇據想叫連登仔幫你公審人？
走啦

專玩弄男人感情

講咗死全家

咁樣衰既

落左妝嚇死你

我做過佢條仔，咁算唔算係證據？

睇錯左 我個ex正到仆街

講

點解你未死？

快講